追緊個女仔嬲左我 但自問無做錯

我拒絕道歉
大家覺得我做得啱唔啱？

一道歉就一世食住你

同女仔講道理 巴打你都係返屋企打丁啦

追緊梗係道歉啦戇鳩

會唔會嬲你追佢呀

sad but true

我已經追個唔靚既LSE碩士

但我真係無做錯

佢唔想俾機會你追

我就係問佢「幾時到你結婚」
咁就嬲

都唔知佢諗咩

屌 玩咁道歉啦
狗公d
唔好嬲我啦etc

嬲乜柒呀

唔好以為我中意你就可以大曬先得架

對唔住啱先我語氣重左

算啦又唔係靚
靚女都話忍下認下低威

搭單，比人以讀點算好

屌 咁你又話溝
咁撚仆街

你咪同佢講 你再嬲就要同我結婚架

追緊係無機會同無資格做錯嘢
好似係

想問清楚佢係唔係available都唔得

算啦
咁容易就嬲
睇怕好難相處